係香港，食健康野貴過食唔健康既野

係澳洲英國
你叫個沙律都點都平過叫burger/fried chicken
香港呢
食個沙律仲貴過食豆粉汁碟頭飯同罐頭肉公仔麵
悲哀

美國咪一樣

證明香港係一個唔健康嘅城市

pizza平過沙律

唔係掛 沙律好撚貴wo
更加唔好講唔飽肚同選擇少
我相信係世界上任何一個地方都係食得唔健廢比較平
就算日本咁多健康option 都唔夠食老麥吉野家咁平

利申：澳洲撚

可樂平過水

港豬港奴唔食依啲,食咩

三色椒貴到爆

一直都覺得係一樣，有機最多只係唔會點食到農藥....

因為唔健康既食物，來價好平

唔係點賺錢交租

有邊個地方唔係咁 係唔新鮮先要加工

所以平過水就吸引買黎代替水

我諗飲汽水係會飲上癮，尤其細路，成世都會不停飲

剩係做Salad既羅馬生菜，街市超市大部係無得買。有得買都mark up哂。

心諗，生菜應該好撚平架喎

係 => 喺

澳洲牛奶平過水

我melb撚
之前去emporium個food court
果時一盒沙律先10-12蚊
食burger 15-20蚊
可能我食野清淡
同埋就算去woolworths買菜都唔夠買肉貴

幾年前既事
不過返到香港，諗起食幾條菜，係幾條都居然做12-18蚊碟，真係痴撚線
2碟菜，10條，已經買到盒椒鹽豬扒飯

但係maccas/ hungry jacks果d
十蚊包飽
Food court 其他野都係15$樓下
最主要係沙律食唔飽 唔可以淨計價錢

Woolie d菜係平但只限幾款沙律菜
其他瓜菜已經同肉差不多價錢
仲要d蔬菜好多都無咩味

利申：都係Melb撚

出街食沙律真係夠曬on9

已發展國家嘅草根大多數有癡肥係因為佢地負擔唔起健康食物 而走去食垃圾食物

買個kebab，有菜有肉，都係10蚊內

應該話
健康野平過唔健康野應該先有問題

好出奇呀

英國 Australia d 樓有無咁貴